法國姜濤有少少似WANNA ONE朴五金（心心emoji）

有少少飯上了他♥️😳

小姜濤😳

條女好大波

有空機 .....

姜b屌打啦

不嬲都係一樣樣

兩個equal帥💘✊🏼

WANNA ONE解散左

咁飯姜濤好了😳

有嚴重眼疾？

下兩個都勁令囝==

可以飯AB6IX...

‎

咁又點？

原來姜B真係幾靚仔

你blackpink 粉絲 blind?

系💘✊🏼‎

下==

一毛一樣囉

ching幾時得閒 我帶你去睇眼科

加隻虎牙仔就孖生咁樣😂